衞生署伊利沙伯醫院凌晨記者會

《蘋果》周二晚率先報道此事後，衞生署罕有聯同院方在周三凌晨舉行記者會，講述今次懷疑接種疫苗後的嚴重異常事故。記招由衞生署衞生防護中心總監林文健、衞生署助理署長（藥物）陳凌峯及伊利沙伯醫院副行政總監兼內科部門主管陳偉文主持。

得啦得啦 藍絲們記住預約排隊去打啦 一定無事架

你推我我推你

我就推post算